股災殺到埋身啦，正股驚閪個班驚唔驚

有政府唔驚？

乞衣錢炒牛熊

輸輸輸

得10手7.2入既7500正股
今次仆街了

on9能軍又想控制市場

跌幾個%驚閪咩

屌本身都唔放架啦 d錢都用唔著

有平貨可以再掃, 驚閪咩

留名

要掃就要掃too big to fail 既股
有咩公司係香港政府會包底？

驚閪咩
仲有二萬五
穿二萬先講嘢啦

正股輸緊10%
要識驚未

連登美股專家：信美股 唔驚

佔身家幾多先？
唔多既話咪坐下，跌深啲再入貨
呢個世界就係升升跌跌

我唔驚

身家冇撚左10% 唔驚 信政府

係咪真係坐就會返到家鄉先

有5g 加物管，驚西咩

今年買呢d

唔驚!!

坐左都有5年 唔驚

一日唔放一日都唔蝕, 驚閪咩

睇你買咩，5 號個啲都係死

正股驚閪
利伸：大把錢溝

正股坐幾年艇都回到本啦，驚閪

正股輸緊十皮左右

我就係想聽呢啲

唔驚，買左7500同SQQQ對衝。

正股驚閪咩，投資唔係投機

事實，買大集團，根本係賺多或者賺少，有息收，無撚驚過。

訓身低吸，最好有當年貪錢誠接貨的28蚊

家鄉未

當年百幾蚊5仔回唔回到本
計埋坐咁耐收息賺幾多

正股驚閪咩，5號仔70幾蚊入繼續strong hold

賺息蝕價
利申 放晒十股

咁你明分散投資嘅重要性未？

十手*

賺埋今次股息好走啦
大家打個和咪算囉

唔明
因為無持有
Cash is king

散戶係港股"分散投資", 其中一個方法即係買#2800, 表現即係接近#2800

Same here

下？

驚閪
本多終勝
有幾多貨溝幾多貨
同佢鬥長命

坐咗二十三手7500

睇黎都係今日追入

買咁少，點會咁快放

人地3星期已經放晒，只係上網撚化下人。你知香港人最中意睇人仆街架啦

唔怕.gif